又一個失眠夜

我都係想訓個教姐 點解個腦偏偏諗起你
諗到訓唔著

每晚都失眠
hey, 我真的好想你...